Fuck the popo 我屌你老母

18+

LYRICS

Fuck the popo
我屌你老母(我屌你老母)
Fuck the popo
我屌你老母 yea
X2

二百萬加一 我地守住一齊封
咪撚同我講你為份工 屌你幾錢人工
催淚彈 橡膠子彈 你班撚樣自由揮
我咪帶住眼罩口罩頭盔 做個自由閪
嬲嬲地 揸咪我要屌班速龍龜
咪撚 懶係 伸張正義收皮啦 毅進仔
願做你口中嘅暴徒 我都肯願吾做兵
黑色洋紫荊 all black everything
圍住警察總部 個個閪冧屌
班撚屌 搞到我地學生市民受困擾
我地保留自由身軀 認清道理分真假
你哋擺明作賊心虛 所以膊頭冇冧把

Fuck the popo
我屌你老母(我屌你老母)
Fuck the popo
我屌你老母 yea
X2

警察 手法邋遢 知法犯法 仲要咁撚串
你遲早玩撚完 係人都知你係濫緊權
意志堅定 態度鮮明 講明 不撤就不散
你搞啲濕鳩大龍鳳 你柒野 一日又一單
割席再 射波 柒撚到要寫歌
快啲叫肥盧落黎 嗲兩句 快啲叫一哥
我地罷工又罷課 吾係同你班傻hi玩
懦夫 狗公上撚曬裝 擋laser 擋雞蛋
唔聽我哋要求 濕鳩下下要描頭
見撚曬紅 點會妥協 態度我照舊
And we sing hallelujah to the lord
And we sing hallelujah to the lord

Fuck the popo
我屌你老母(我屌你老母)
Fuck the popo
我屌你老母 yea
X2

推你老母

We sing hallelujah to the lord

希望可以 CROSSOVER LMF ?

Fuck the popo
我屌你老母
冚家鏟

Fuck the popo